【$1000一位】fb稱遇男子開價叫人落添美道 阮兆祥女友：我好驚驚(◔_◔)

立法會昨（12日）原訂首日審議《逃犯條例》修訂草案，警方暴力驅趕示威者，最終演變成血洗金鐘，警方向示威者施放催淚彈、布袋彈、橡膠彈及胡椒噴霧等。不少網民在各社交平台表示傷痛，但也有網民指示威者受到外國勢力影響，又指有示威者是收錢行動。

而阮兆祥女友Crystal，昨天在社交平台表示：「時約3:30，光天化日之下，俾我遇到一男子，打電話叫人落添美道，價$1000，我正正喺佢後邊，忍唔住嘩左一聲！佢擰轉頭，情急之下、我問佢女人得唔得，佢話一樣得！去唔去？我好驚驚！」其後有留言指：「契媽，我哋而家俾人當狗咁驅散，我都幾肯定，你俾幾多錢現場嘅人，都會唔想咁得閒嚟食摧淚彈，布袋彈……因為真係好痛好辛苦……所以，如果真係有呢份工，幫手問問……1000一定唔夠，你俾條命我先夠。」Crystal回覆指：「萬事要小心，你是否還在現場？契媽好擔心你！」後來又指該名網民已回家。

點解佢會驚

真係有個咁既人定9up

真係好撚嬲
一班後生用自己前途去換取你地自由
你班廢佬唔出聲都算仲要屈人

真正收錢咪就係個D愛咩力，幫咩出聲等等個D囉
以小人之心度君子之腹
以為全世界同佢地一樣

搵命搏，仲先得一千蚊一位搵鬼信咩

呢的咪正宗作野

作古仔搏上位？

契仔定契女？

一句秒左條傻閪

作野上位

唔知佢契乜，見到咩一千蚊請人覺得好奇啫

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

who

1000 1q打野戰咋臭雞